[最後通諜] 如果真係有白警嘅話, 今晚就係最後機會俾你地倒戈

香港人已經忍夠你班仆街

pish

push 比mon post狗睇

回頭是岸！

過埋今晚

唔好諗住投降就可以無事

推

回頭是岸
一齊做返個香港人啦

無白警啊dllm

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

五個月先黎倒戈白極都有限

所以今晚係拉呢條救命索最後嘅機會

最後嘅最後通諜，通過好多次啦，仲存有幻想

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人聽朝各區開花啦

push